[絕世好竅]立法會議員應(留任/總辭)

諗下邊個選擇共產黨最傷

1. 繼續留喺議會
同之前依然一樣
乜x嘢都做唔到
想推啲惠民議案唔得(保皇黨人數多;阻住)
想禁止邪惡議案唔得(保皇黨人數多;保住)

2. 總辭離開議會
起碼比到壓力議會
係中美角力嘅情況底下
比全世界睇到
推遲選舉嘅議會係冇認受性冇民意
徹底暴露香港嘅議會制度失衡

*其實仲有一個終極方案
1+2
全部議員留任
攞議員嗰份糧去做抗爭
每次開會都唔入去立法會
坐喺立法會外邊舉手投票
證明入唔入立法會其實結果都一樣
唔夠人數

其實最大責任係班議員到
應該係佢地向選民展示留任既價值
不過依家興以言入罪思想控制
班老泛民應該做唔到啲咩突破性既野咖喇